---
title: Causas y Movimientos  
subtitle: 
author: Área Planificación, Gestión y Estadística
date: "`r format(Sys.Date(), '%d de %B de %Y') `"
output: 
    pdf_document:
      includes:
            in_header: header.tex 
geometry: margin=1cm
mainfont: Liberation Sans
documentclass: article
sansfont: Liberation Sans
df_print: kable  
---

```{r include=FALSE}
knitr::opts_chunk$set(echo = FALSE, warning=FALSE, message=FALSE )
options(knitr.kable.NA = '')
source("informe.R")
source("utils.R")
```

## Causas y movimientos - `r getDataIntervalStr(start_date, end_date)`

En la siguiente tabla se muestran la cantidad de causas que tuvieron al menos un movimiento procesal en el mes, la cantidad de movimientos registrados en el mes y, finalmente, el promedio de movimientos por causa. 

```{r}
movimientos(jdos_cco, 
         start_date = start_date,
         end_date = end_date) %>% 
  outputTable(caption = "Causas y Movimientos") %>% 
  column_spec(4, "3cm") %>% column_spec(5, "3cm") %>% column_spec(6, "3cm") %>% 
  landscape()

```



